【twitch】【有cam】邊個話女仔唔打dark souls最後boss啦#love#

去完旅行返黎
仲病緊 應該ok 既
!!請攜備用耳膜收看!!
重申多次 me 唔是dairoro

幫推

pish

push